有無人生過眼皮油脂粒

眼皮上面生左一粒，
救方法整走佢？

咁犀利？
佢好似酒米咁，又整唔到出嚟

勤洗面

咁我唔理佢算數

試過生到咁上下 jit 左出黎, 舒服晒

我嗰啲會變到勁細粒
但係唔會消失

熱敷按摩清潔

我果粒都接近兩年了

我試過用針
挑咗粒白色野出嚟
不過勁痛唔想搞

比少少力擠

可以睇皮膚科用辣雞整走佢

唔大粒既話R下R下會無左
利申 生過三粒都係咁解決

有兩粒由細跟到中六，果陣手多當佢暗瘡咁jit出嚟

r下佢會甩

我都喺 r唔甩

去美容院

自己用力mit 痛到仆街 去美容院都係痛到仆街
而家唯有努力用磨砂
利申眼周圍有10粒左右

大唔大粒架先

新嘅每日熱敷然後熟咗就唧得
如果太近眼就小心唔好太熱

嗰時有粒跟咗我六年
熱敷無效我忍痛格硬用鉗夾爆佢
記得整完注意勤洗臉 如果唔係好易嗰個位附近又生過

好的 感激

用laser